【多圖】陳欣妍自認公司力捧新人 曬長腿爆參加《全民造星3》？

陳欣妍（Shirley）憑ViuTV真人騷《美女郊遊遊》和姣好身材成功打響名堂，接廣告接到手軟，晉升上位女神之列。周四（16日）Shirley在個人IG上載一張在排舞室的照片曬出一雙長腿，並宣布參與日前公開招募的《全民造星3》，她寫道：「各位準備好未？我哋《全民造星3》見啦！我都係公司力捧新人！」但她卻在文末寫上「講笑」，教一心想看她在《全民造星3》亮相的觀眾感到失望。

想屌

好撚正

who ？

條女真係好正

整容g

又係整

係正嘅

全民造星唔係出仔仔嘅咩？

佢個樣硬係有d假
我覺得沈殷怡好過佢

我屌

正到爆

仲未有巴打貼整容前啲相嘅

屌

應該好好砌

大波白滑長腳

正撚到

好成功

假樣假波

相對黎講, 佢叫整得比其他女人自然, 有好多整到嚇死人

支持

其實整得幾自然唔講都唔知佢整左
Btw B cup比盡

太有機心，成日扮嘢，唔得

推

整容怪？

正

整到咁索我都唔拘
拎埋沈殷怡 一人一隻手幫我打飛機

全民造星3 維基話會不限性別、人數

即係男女、組合

即管睇下女星

全民造星2 已成condom

唔係見到佢整容前既相都唔認得，好多年前同佢飲過野屌你完全係兩個人黎，嗰陣醉左都對佢無興趣

整得好靚，沈震軒實晚晚啪

洗咩參加埋d垃圾做show節目呀。

塊面少少膠 不過整體ok 好想屌

算係叫唔錯，有d一睇就知整左

沈個樣咪仲膠

造星2 真係得啖笑，要黎捧造星1

咪係

我覺得陳膠d

仆街本身個樣成個五百磅大肥婆咁

後悔？

幾靚女但個樣辨識度好低 個樣認唔到入腦

真心咩

雙Shirley

Shirley

如果咁嚟講個樣都算整得幾失敗 又唔撚係真係好靚嗰啲 唔會想追住嚟望

好想屌

一定俾公司高層狂中出過

1.0

2.0

3.0

4.0

造星2啲人係咪又會join造星3

參加埋《全民造雞》

真心以為佢係天然..

嗰陣仲未整，無波無樣有乜好後悔

差好遠喎

見到原版就會覺得幾成功
不過成日都唔明
大把女天生靚過佢又有才華
點解要格硬捧個唔靚要佢整容
明明前者慳水慳力好多

波都係整？

讀書嗰陣識佢 臭晒朵閪港女

人造人間

因為佢識善用自己張八達通

佢個樣好撚膠
睇美女鳩遊遊果陣已經覺

想睇ss多過sc

我屌晒你哋嗰份

痴撚線

屌你咩 差咁遠

唔算失敗
其實大部分普通人整完都係一般般
成功個d就做左明星
完全係幸存者偏差

無掂過答你唔到但當時真係唔覺有波，淨係記得幾多贅肉

沈殷怡膠好多

個鼻真係好膠

沈個樣好大陸狐狸精feel下半邊面怪怪地

1.0 嗰張真係第一次見

整得咁靚咁自然我又唔介意

個樣抄林婷 但人地係天然

個樣係典型整容樣

好識擺做雞既POST

一睇就知好有機心
好想上位
肯搏肯露

身型都有得整有冇人解釋下,佢連個身型都唔同左,對比上面張全身照

屌差咁撚遠

睇完啲相 都唔係好清楚佢究竟咩樣

唔介意 又唔係過人世

真係好似林婷

我係咁而割個雙眼皮都靚仔咗幾倍佢直頭整容 整完都唔靚喔ching

Mayanne黎

化妝問題姐

ching邊度割 有冇好介紹

我咁講姐 其實我無割 但係搽某牌眼霜搽到有咗雙眼皮 好自然

牌子係咪the original?

未聽過

邊隻牌子啊ching

明明係兩個人黎
塊面個寬度差成倍

不過係勵志既，本身個樣就好似我地身邊d朋友樣，變到都叫做明星樣，雖然係韓國整容樣

上邊D爸打肯定冇睇過辣火頭
睇完就會愛上佢

the ordinary caffeine 5%

baby.....

睇名以為係幾年前個唔知幾多星星狀元 然後睇埋樣發現都唔知邊個嚟

造星3 都係用嚟捧造星1 參加嘅都只會淪為踏腳石

靠整同打針先上到位唔擺得耐
佢同張曦文都愈整愈走
睇相都仲有得呃 但電視睇就好明顯
快快手釣金龜上岸算啦

減肥加化妝就得啦
唔洗整

沈先正

當年大學成個科嘅人都有睇過

第二個人咁，整容真係改變命運

佢之前係ig自摸黑絲腳條片 丁死我

唔緊要啊 而家靚就得

唔係深田詠美同泡菜妹果隻整容樣已經好好

又要打j

竟然整容

樓主 Pin

居然係整容
不過呢個年代整容好閒姐

都欣賞佢減肥減得好成功下

想揸住兩邊屎忽黎屌

手勢又幾好喎 直頭唔同相

佢屎忽又圓又挺 想爆佢

對波都整過

換頭術

2.0嗰張好老
辣伙頭開始留意佢
依家睇到頭幾張相覺得好衝擊

嘩
求分享邊間整容醫院

我用完冇變化

本身for黑眼圈但係我黑眼圈唔退反而有雙眼皮 不過一停就會自己散 希望用到有一日可以徹底變雙眼皮仲有長啲眼睫毛

我係女都鐘意佢，好正

我用完啲睫毛同眉毛都變粗咗
已經用緊等二枝

你想邊粗？點解嘅
唔係變長好啲咩

佢最成功係整咗個鼻
提升咗成個樣

除左個樣同對波
D牙都整得幾好
簡單d黎講就係有哂計劃入娛樂圈
以機會主義者黎講佢都算幾出色

1.0 嗰張， 似唐英年太太

點減點化個鼻翼先會無咗兩舊肉
T字位鼻樑明顯又直又挺咗

佢算唔算 香港整容最成功 女

重生一樣

咁副歇 真唔真先 真咪走寶

Welcome to 2020
人造人 18號

真成功

好想後入

有錢間間都得

我去醫美診所 十個有五八個都係呢啲靚女樣 根本唔會覺得佢地係整容樣
當然佢上鏡會執得再勁啲

十個有八個一

沈正啲，又有學識

欣宜最正

似689喎

我都覺

我都等緊

成塊面無一個位無整過
入廠大整果種

睇郊遊遊覺得沈正啲 睇佢ig覺得佢靚啲

有啦

有張相個鼻樑透光見到個假體

Btw 可唔可以講吓邊到整

係咪 技術好左？ 以前個個一樣樣 好支那個種， 好假膠

邊幅？

假體喺光下會透透地、紅紅地咁

你可以google search再搵多啲假體透光圖

follow 咗好耐 宜家先知係整容
但張舊相真係完全兩個人喎.... 一啲相似特徵都無

基因劣

做女人真係正 輕鬆上位

算係好自然，整得靚都無所謂，你估同你過人世咩

都係搵老細埋單姐

阿沈係個種自然樣
個波又大

第一張影到好屈

唔會㗎

唔會係咁㗎

唔係佢嚟㗎

唔好咁對我呀

我接受唔到呀

沈震軒前生做左咩好事

個鼻都好撚明顯下

4.0 對奶仲撚明顯

下都係平到仆街喎
咁都有整？

4.0 去依家 5.0 6.0 7.0
iPad 變籃球

萬人騎定任人騎

叫我？

又係整容
又變女神

整到出哂名啦
仲有人問係咪眼紅
屌 Poly人點會唔知

好難唔知 出名臭閪

唔係啩！
屌，差啲J 咗

下咁神奇 真定假

大陸味濃

點解呢啲人先會紅得起
接觸過唔少天然真靚港女，都只係拍下幾個廣告冇人識

天然靚港女根本唔洗入呢行

Ok 你贏

唔怪得樓上有人話醉咗都對佢無興趣啦

以睇得出嘅整容樣嚟講真係整得幾好
唔反感

對ball係真就得
整容成功咪幾好

我係女都咁話

個樣有啲假 好唔自然

係有啲假
不過係可接受嗰隻
真心整得好
如果佢講邊啲醫生幫佢整容打針
嗰啲醫生一定做到做唔切
大把港女整得差過佢

到底作邊到整幾掂

邊個整容醫生
一定大把生意

嘩 佢都有整呀？

有d波路

陳好自然 唔係睇到張相都唔會知
沈唔睇張相都好多人問係咪整過

我就睇郊游游先識陳 第一眼已經覺得膠
唔知點解你話好自然唔會知

屌你老母 阿豬阿狗又話係女神
邊撚個黎架？

假波要幾大都得啦

另一個正啲喎

沈膠好多wo 雖然陳都膠